核爆都唔割！！！但有少少意見 請睇一睇

自推！